手動呼吸模式啟動

留意下你嘅呼吸？ 一呼⋯ 一吸⋯

屌你老母

眨眼呢

巴打好名

屌你老母
不能只有我看到

千祈唔好諗起大笨象

不能只有我看到

玩單機啦

Ok 少少野都block